我知錯喇，可唔可以升返少少比我走貨

700@278
388@195

點姐你

700 回一回就上$300